「認真討論」支持丙朗嘅手足入一入黎！

你老母叫你返屋企食飯！